［突發］路透獨家 多名富豪走資

One tycoon, who considers himself potentially politically exposed, has started shifting more than $100 million from a local Citibank account to a Citibank account in Singapore, according to an adviser involved in the transactions.

製造長輩圖新資源

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page